[
  {
    "Question": "Marko trägt karierte Hemden.",
    "Answer": [ "Marko nosi karirane košulje." ]
  },
  {
    "Question": "Kristijan trägt ein rotes T-Shirt.",
    "Answer": [ "Kristijan nosi crvenu majicu." ]
  },
  {
    "Question": "Dein neues gelbes T-Shirt steht dir super.",
    "Answer": [ "Tvoja nova žuta majica kratkih rukava ti odlično stoji." ]
  },
  {
    "Question": "Josip trägt blaue Jeans.",
    "Answer": [ "Josip nosi plave traperice." ]
  },
  {
    "Question": "Marija trägt weite Röcke.",
    "Answer": [ "Marija nosi široke suknje." ]
  },
  {
    "Question": "Josip trägt gestrickte Pullover.",
    "Answer": [ "Josip nosi štrikane pulovere." ]
  },
  {
    "Question": "Der orange Pullover ist sehr teuer.",
    "Answer": [ "Narančasti pulover je jako skup." ]
  },
  {
    "Question": "Die Mutter zieht eine Jacke an.",
    "Answer": [ "Majka oblači jaknu." ]
  },
  {
    "Question": "Die Mutter zieht den Reißverschluss zu.",
    "Answer": [ "Majka zatvara patentni zatvarač." ]
  },
  {
    "Question": "Marko trägt eine schwarze Lederjacke.",
    "Answer": [ "Marko nosi crnu kožnu jaknu." ]
  },
  {
    "Question": "Marija trägt eine ausgebleichte Jeansjacke.",
    "Answer": [ "Marija nosi izblijedjelu traper jaknu." ]
  },
  {
    "Question": "Nikola trägt weiße Socken.",
    "Answer": [ "Nikola nosi bijele čarape." ]
  },
  {
    "Question": "Oma trägt ein rotes Halstuch.",
    "Answer": [ "Baka nosi crvenu maramu." ]
  },
  {
    "Question": "Ivan nimmt den Hut ab.",
    "Answer": [ "Ivan skida šešir.." ]
  },
  {
    "Question": "Opa trägt einen grauen Hut.",
    "Answer": [ "Djed nosi sivi šešir." ]
  },
  {
    "Question": "Kinder tragen bunte Wintermützen.",
    "Answer": [ "Djeca nose šarene zimske kape." ]
  },
  {
    "Question": "Das kleine Mädchen zieht einen lila Schal an.",
    "Answer": [ "Djevojčica stavlja ljubičasti šal." ]
  },
  {
    "Question": "Junge Menschen kleiden sich nach der neuesten Mode.",
    "Answer": [ "Mladi se oblače po posljednjoj modi." ]
  },
  {
    "Question": "Junge Leute ziehen billige Kleidung vor.",
    "Answer": [ "Mladi preferiraju jeftinu odjeću." ]
  },
  {
    "Question": "Die Jugendliche bevorzugen lässige Kleidung.",
    "Answer": [ "Mladi preferiraju ležernu odjeću." ]
  },
  {
    "Question": "Ältere Menschen bevorzugen bequeme Kleidung.",
    "Answer": [ "Stariji preferiraju udobnu odjeću." ]
  }
]